呢個肺炎係咪真係有得醫㗎？

點解啲發達國家地區冇咩治癒案例？全部係大陸醫返好？

無

泰國日本都話有醫好

有得醫都無資源醫你

d新聞話可以用抗愛滋病藥去減低病情，但係一支藥成幾千蚊。而且就算好返，都可以再中

因為強國領先全球囉咁都要問

聽講話飲童子尿 吞精醫到

香港病發果D根本等死

好似話用新藥，屌香港有冇呢隻藥用㗎

有
癌症都有質子治療
活化免疫細胞治療
唔係全身轉移個啲其實都醫到
問題係你識唔識人同有冇錢

愛滋藥 伊波拉藥你估醫生肯就咁俾你食？
呢個時勢應該大把人留左貨啦